Otomatik ilişkilendirilebilir bellekler bu veri parçasından yalnızca kısmi bilgilerin açıklama gerekli sunulması üzerine bir veri parçası alabilir Hopfield ağlarının   otomatik olarak ilişkilendirilebilir bellek görevi gördüğü gösterilmiştir çünkü bu verilerin bir kısmını gözlemleyerek verileri hatırlayabilirler
Yinelemeli Otoilişkisel Ağ değiştir
Bazı durumlarda otomatik ilişkilendirilebilir bir ağ ilk kez depolanmış bir deseni yeniden üretmez ancak ilk gösterimin sonucu ağa tekrar girilirse depolanan desen çoğaltılır  çeşittir  Tekrarlayan doğrusal otomatik associator  Kutuiçi BeyinDevlet ağı  ve Ayrık Hopfield ağı Hopfield Ağı otomatik olarak birleştirilebilir bir belleğin en iyi bilinen örneğidir
Mon Jan    GMT GMT